德晶片製造商英飛凌傳暫停供貨予華為

德國晶片製造商英飛凌(Infineon)據報暫時停止供貨予中國電訊商華為。此反映美國政府對華為實施封殺令的影響力，延伸至美國以外的企業。

《日本經濟新聞》引述消息報道指出，英飛凌決定採取較為謹慎的做法，先停止立即出貨，該公司本周將舉行會議進一步討論事件，並且評估未來做法。現階段尚不清楚本周開會釐清法律問題後，英飛凌是否就會再與華為重啟業務往來。英飛凌先前賣給華為的產品，每年銷售額約1億美元(約7.8億港元)。

英飛凌目前未對報道作出評論。

英飛凌停止交貨，有可能帶動其他歐洲和亞洲的供應商，也採取更為審慎的措施。根據美國法規，未取得許可供貨給黑名單所列實體的公司，也將可能被列入黑名單。

不打了，不打了

德國下間會唔會leica

of course

依加係華為封殺Leica，唔係Leica封殺華為